建議LiHKG+推出客製用戶分類

類似P牌制度
用戶可自行將其他用戶分類
在用戶名旁加上標籤
甚至因應分類改變背景顏色

如"三毛"
"打手"
"智者"

無謂

做多左啦

樓豬#戇鳩仔

整畀普通會員真係不了
我想課金先有得用咋

自己想用